有無人覺得傅家俊俾人低估得好緊要？

首先利申無意貶低其他運動員 無論咩成就佢地努力刻苦訓練係我呢啲普通人做唔到

雖然未贏過世界冠軍
但呢廿年都keep住喺一線
好少跌出頭16 無記錯最高上到第5
marco fu呢個名應該打snooker無人唔識
真心覺得佢值得更多既認同

邊個低估左佢？

香港運動員黎講應該係得-6同李慧詩係世界級水準

Fu贏過世界青年同世界業餘冠軍

我都想知邊個低估左佢？定你自己9up?

邊個會低估佢呀 係無人留意體育姐

低你老母

淨係傳媒點吹奏已經爭好遠啦
香港啲運動員獎又拎唔多

唱歌果個都係

無人低估佢
不嬲都係世界一線
所以唔應該用咩神奇小子嚟形容Marco

而家喺條街問四眼妹定佢多人識
一定係四眼妹
所以我先覺得marco係deserve更多認同

好似贏過英超冠軍

人地少上電視唔代表佢俾人低估

年代唔同無得比既 家陣資訊科技發達街邊阿毛做吓鳩野擺上網都會響朵

再者我諗係火箭個朵太響，對比之下令你有Marco唔出名既錯覺。要明白有啲運動係無咁受注目，沙比 trump呢啲一樣喺桌球界有成就，但無玩開snooker既鬼佬都未必會識

其實係其他人太勁，佢又冇乜冠軍，所以大眾咪以為佢唔勁 ，利申：07年Grand Prix贏左OSO之後就開始睇佢

講起上來 佢鋪百屌先成材嘅癮改左未

佢首自動棄權好hit喎

都係拎唔到冠軍
反而古天樂就咁出名

可能桌球小眾無乜人睇啦, 隨時仲衰過電莖

07年唔係試過贏奧蘇拎冠軍咩？

我有這自卑的自由

世界賽冠軍唔止贏過一次

好似第一個職業比賽就入決賽

劉慕裳

成日俾人等-6俊

其實有篤開波都知佢技術, 較位真係好一般
係好在好有耐性同保守
爬得最高果年都係靠走線

真世界級

世界排名頭幾喺連登仔眼中都係技術一般

佢首自動棄權好好聽

佢哋個個有倚天cue加持

同到世界頭一二打 打過幾次147都話一般

連oso ding 呢啲都話佢好波
連登仔：一般貨色

一直都係咁講

唔係架
有個打拳又有個跳高既覺得自己好撚勁架

因為oso係基本, 其他都叫麻麻

同意，佢唱歌好聽

一講佢每次都有班人講條肥仔影響討論

同一個人黎

咪曹家軍囉
星哥班fans 話佢係二打六

冇低估 係低調唔出名

佢唔唱歌轉行去篤波應該會出名d

老屈方面 香港運動員呂麗瑤一定係世界級水準

呢件大垃圾就唔好提啦
人地通常metoo完名氣大左多人識左正常都好撚多代言做
但係佢乜都無

條老坑帶個14歲少女番屋企按摩就好岩？

ok啦 連登仔眼中美斯丙朗先叫做勉強學界正選水平

咁做乜要屈個老坑非禮

自動棄權嗰個？

曹星如呢

留意番我冇話佢非禮，我話佢動機不良

仲有掌皇星如

14歲少女係條街按摩唔係仲肉酸咩

點會呀 -6 好出名 5on2 有撚人識

你on9?

483 cue centuries - 世界第8
4 次147 - 世界第6

咁樣叫技術, 走位一般???

神奇小子

拿 奧蘇就一定多人識

推啦，Marco係勁

唔算啦 波台都成日吹奏佢

屌 呢個gag 真係講唔厭

拳擊喺香港都唔普及
但曹星如都多人識過傅好多

佢嗰首自動棄權簡直係出色
早已贏得了neway熱門歌曲磅
獲得在感情路上跌跌撞撞嘅青少年既認同
確實係低估左

我無留意開體育，但係星如勁好多喇，連勝超長

個條4眼妹收皮啦
世錦賽第一圈都未出過線呀

吳安儀果D池中無魚蝦自大姐

Trump 差好遠喎

世界桌球根本無分男女
有人見佢廢整d比賽比佢地開心下
係到鬆毛鬆翼on9

所以佢自動棄權

佢好多比賽新聞都有報喎

因為成日無啦啦棄權囉

原來一早block左條撚樣

( Show Blocked User - 馬拉睪(唔痛) )

吳安儀

多謝平時咁支持

而家d大陸妹打巢佢

黃鎮廷 乒乓

傅家俊 : 我未夠他得天獨厚

唔係話女子賽水平相比男子低好多？係傳媒吹奏

在2016年香港立法會選舉中為親建制的何君堯助選。

桌球無分男女架 係班友太廢開個女子組圍威喂

傻閪

佢首新歌真係比人低估左

仆街

呂畜奴隸黎 人叫佢就上人屋企？
比人metoo完仲同摸佢果個人慶祝生日 仲去埋人地個女婚禮

無識咪9噏啦

bbc講波佬都話佢強項係break building

香港地，只要係男運動員，關注度就會減半

沙比，trump，mark williams，火箭，丁，新一代kyren wilson....你都會搵到佢個style，但marco手波就無乜性格。

樣樣都有，但無邊範真心煞食，緊要關頭就好輸蝕，同埋去到關鍵位啲決定成日都差啲，無乜信心咁，搞到爭decider 成日都輸，如果唔係，隨時排名再高一截

係，女子天生係桌球運動上係較輸蝕的，立體視覺，發力等等通通比不上男性，打士碌架要伏係台上，個胸大啲都打唔到

佢神奇在香港出身丫麻
香港地個個搵錢至上
難得佢有天份,屋企又SUPPORT佢打職業

BTW 連OSO 都話桌球搵到既錢實在太少,
因為睇既人愈黎愈少
好驚遲D成個運動比人淘汰

好似講到篤波要用幾百磅力咁，篤波哩個運動上力量根本唔係好重要
準確度同技巧先占大多數

其實你唔出聲冇人話你啞，乜撚都唔識又要衝出嚟柒
Marco咁多年都係公認短枱進攻，控白波最top嗰班人，差唔多500 q過百, 4次147都唔需要再講咩
有耐性更加得啖笑，Marco成日輸就係心急，以前成日諗住輸左佢放下假算
至於爬得最高嗰年即係2016年，係靠佢改打法cueing aggressive左

可惜個眼疾一直困擾住Fu，今季排名可能急跌到四,五十，係佢職業生涯最大危機

絕對認同，多謝香港班弱智傳媒同政府
其實10個香港人根本9個都唔知-6有幾勁，分分鐘以為四眼妹地位仲高過-6

負碌俊呢個名咁出名

條女肯嘅，屌埋都仲得啦

梗係有關係啦，發力本身就係好緊要既技巧，你有呢個技巧，可以揀既球路就多好多。

cue法就係考發力，要發得黎又要準，就要去到舉重若輕既境界。stephen lee, shaun murphy, judd trump, robertson 既球路，你根本諗都唔敢諗。

女子係呢方面輸好多，你睇男子職業起break 容乜易，就算波樓閒閒地打3-40 都大有人在，女子就差得遠了

邊個低估佢

男女始終有別

佢未結婚個陣成日搭lift撞到佢，見識佢都係搭的士番來之後拎住袋好長既cue....當初細佬仔唔識佢，眼金金望住佢，佢又會對你笑 之後佢結左婚之後都簡唔中見到佢，可能探佢屋企人。 不過近依幾年小左，唔知係咪佢屋企人都搬埋

break building 直頭係教科書式

低你老尾咩 邊個唔撚識呀
唱歌果個就話姐

從來碌鳩只篤一個~

馬高富有次係英國一野147條片好似好出名
有無人幫手貼出黎劣下鳩

問十個香港人 應該九個都識佢
知佢打桌球
但到底有幾叻就應該比較少人知

Kyren 有咩風格可言，應該話佢套打法實而不華，心理質素好
不過傅生嘅心理質素同狀態認真唔多穩定

桌球入面，最重要係個白波控制、組織力同大局觀，力量反而係其次

又諗起佢隻錶

講桌球 而家肯定係講個四眼女人先
講個朵 連神奇小子都比個「拳皇」搶埋
一個默默耕耘既世界級運動員比兩個沽名釣譽既人搶晒D野
不過香港個社會就係咁 忠忠直直終須乞食 偷呃拐騙先會發達

胡兆康

感覺香港桌球風氣麻麻 所以先冇咩人留意佢
其實鐘意玩snooker既人一定好尊敬佢

-6勁左十幾年啦
點會依家無啦啦吹奏佢

仲有保齡球胡兆康被低估

2015年胡兆康贏得第51屆世界盃冠軍而成為首位香港保齡球世界冠軍。

仲有東亞運金牌等等。

咁火箭又真係桌球界c朗既
唔睇開桌球都會識

好多人俾負碌俊呢個名誤導左

起碼佢贏過世界第一奧蘇利雲

其實唔係畀人低估/佢低調 而係佢唔似曹星如之流有傳媒吹捧 咁自然一般人就冇乜留意佢

覺得佢唔穩定
有D決勝位就拎唔實
冇左osu hendry 果種把握力

好想多啲人欣賞marco

可惜隻眼有事

態度差

講開 你地平時點追比賽
我以前睇有線體育台
但而家唔知邊到有得睇直播